https://www.youtube.com/watch?v=lEi_XBg2Fpk

The Chainsmokers - All We Know

我tg俾人ban咗仆街

收嗲喇中女
又話冇set 點解可以bam到我

撚有set你咩
沖完涼出嚟就俾人bam咗on9

我打打下機之後突然自動logout
跟住就話banned

google過有好多人都無啦啦bam咗
但點解會係同你同時bam
幾撚耐無講過嘢 屌on99
邊個仆街做嘅

你指lihkg 定私chat 先?

原來你識用google

是撚但
反正唔係第一次del tg
只係未save低想要既圖

pm啊。。
點會咁啱一齊bam

咩幾撚耐冇講過野
點解我睇唔明